道西基地既戰役攞黎拍西片會唔會係一個好題材?

雖然係美國既禁忌, 睇完事情始未覺得拍出黎應該好睇

雖然美國政府同意外星人做交易用比佢地係美國捉生物做實驗去換科技至起埋地底基地安置佢地, 但係佢地愈黎愈過份捉埋活人什至女人去強姦, 基地入面既美軍睇唔過眼組織自願軍瞞過政府攻陷基地去拯救被禁錮既女人

仲有蜥蜴人兄弟幫手先打得贏